其實唔出現都可以黑衫

18區都有人黑衫做保護色
睇你點追